世界上邊隻高達最假？

薪金高達

獎賞高達

幾好笑

高達斌

優惠高達
獎賞高達